[Lego fans入] Star Wars鎖匙扣

有冇人睇得出右邊果隻係咪假野？

左邊果隻幾年前係日本玩具店買，應該係真
右邊果隻最近淘寶返黎
發覺件衫唔同樣唔知係咪假野定轉左款

Pish

單純講款式，左邊係2001出，右邊係2014出

2001年，原來係古董😱
唔該巴打